晚安

起身未呀？

幾點呀

食早餐

Eat dinner la

呢個鐘數起身食下午茶，又慳一筆

叫老母請

仲拎緊零用

反正都係，叫佢請下午茶

點解要派我膠

自己食

我食埋生果了

應間去食金拱門

變豬

屌你老母

晚安

午安

夜媽媽食仲唔變豬？

瞓啦柒頭

起身見工？

起身未

起身了

早左喎

西斜

食乜

wo diu=.=

茶記

乾炒牛河

下次幾時見工呀

菠蘿雞粒炒飯

聽日3點

屌撚醒你

好撚好食喎

咸魚雞粒先好食

一啲啲，有啲茶記炒到好撚咸

岩哂你個人